炒股愈賺愈驚輸錢

賺到某個數後開始驚會輸返曬
因為之前試過一次明明賺緊大錢冇止賺變倒蝕

但止賺又驚繼續升落去

標準答案 放一半 / 部份

止賺永遠都冇錯

點解呀
止咗佢繼續升多

放少少拎返d先囉

都可以既

跟月供成就唔洗驚了

貪字得個貧呀
錢係搵唔哂既
Set左個目標價食左先都好過輸返轉頭

證明你而家嘅投資係高風險 要止賺部分

冇錯 搵位再入過啫